其實強國可唔可以有d新意，下下都寫抑鬱死

夜神月就係下下都寫心臟病發先俾人周到，咁都學唔識